<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE article PUBLIC "-//OASIS//DTD DocBook XML V4.1.2//EN" "http://www.oasis-open.org/docbook/xml/4.1.2/docbookx.dtd" [
<!ENTITY legal SYSTEM "legal.xml">
<!ENTITY appversion "0.1">
<!ENTITY manrevision "0.1">
<!ENTITY date "June 2008">
<!ENTITY app "<application>Palimpsest Disk Utility</application>">
<!-- Information about the entities
       The legal.xml file contains legal information, there is no need to edit the file. 
       Use the appversion entity to specify the version of the application.
       Use the manrevision entity to specify the revision number of this manual.
       Use the date entity to specify the release date of this manual.
       Use the app entity to specify the name of the application. -->]>
<article id="index" lang="el">
  <articleinfo>
    <title> Εγχειρίδιο του <application>Εργαλείου δίσκων Palimpsest</application></title>
    <abstract role="description">
      <para>Αυτό το έγγραφο περιγράφει το εργαλείο δίσκων Palimpsest. </para>
    </abstract>
    <copyright> 
      <year>2008</year> 
      <holder>David Zeuthen</holder> 
    </copyright><copyright><year>2009</year><holder>Ελληνική μεταφραστική ομάδα GNOME (team@gnome.gr)</holder></copyright><copyright><year>2009</year><holder>Παύλος Τουρνάρης (p.tournaris@gmail.com)</holder></copyright> 
    <publisher> 
      <publishername>Έργο τεκμηρίωσης GNOME</publishername> 
    </publisher> 
      <legalnotice id="legalnotice">
	<para>Η άδεια χορηγείται για την αντιγραφή, διανομή και/ή τροποποίηση αυτού του εγγράφου υπό τους όρους της Ελεύθερης Άδειας Τεκμηρίωσης GNU (GFDL), Έκδοση 1.1 ή οποιαδήποτε μεταγενέστερη έκδοση δημοσιευμένη από το Ίδρυμα Ελεύθερου Λογισμικού χωρίς Αμετάβλητους Τομείς, χωρίς κείμενα εξώφυλλου, και χωρίς κείμενα οπισθόφυλλου. Μπορείτε να βρείτε ένα αντίγραφο της GFDL σε αυτόν το <ulink type="help" url="ghelp:fdl">σύνδεσμο</ulink> ή στο αρχείο COPYING DOCS το οποίο διανεμήθηκε με αυτό το εγχειρίδιο.</para>
         <para>Αυτό το εγχειρίδιο είναι κομμάτι της συλλογής των εγχειριδίων του GNOME διανεμημένα υπό τη GFDL. Εάν επιθυμείτε να διανείμετε αυτό το εγχειρίδιο ξεχωριστά από αυτήν τη συλλογή, μπορείτε να το κάνετε με το να προσθέσετε ένα αντίγραφο της άδειας χρήσης στο εγχειρίδιο, όπως περιγράφεται στον τομέα 6 της άδειας χρήσης. </para>

	<para>Πολλά από τα ονόματα που χρησιμοποιούν οι εταιρείες για την διάκριση των προΪόντων και των υπηρεσιών τους είναι σε χρήση ως εμπορικά σήματα. Όπου εμφανίζονται αυτά τα ονόματα σε οποιαδήποτε τεκμηρίωση GNOME, και τα μέλη του Έργου Τεκμηρίωσης GNOME το γνωρίζουν, τότε τα ονόματα αυτά είναι με κεφαλαία ή με αρχικά κεφαλαία γράμματα.</para>

	<para>ΤΟ ΠΑΡΟΝ ΕΓΓΡΑΦΟ ΚΑΙ ΟΙ ΤΡΟΠΟΙΗΜΕΝΕΣ ΕΚΔΟΣΕΙΣ ΑΥΤΟΥ ΠΑΡΕΧΟΝΤΑΙ ΥΠΟ ΤΟΥΣ ΟΡΟΥΣ ΤΗΣ ΕΛΕΥΘΕΡΗΣ ΑΔΕΙΑΣ ΤΕΚΜΗΡΙΩΣΗΣ GNU (GFDL) ΚΑΙ ΜΕ ΤΗΝ ΠΕΡΑΙΤΕΡΩ ΔΙΕΥΚΡΙΝΙΣΗ ΟΤΙ: <orderedlist>
		<listitem>
		  <para>ΤΟ ΠΑΡΟΝ ΕΓΓΡΑΦΟ ΠΑΡΕΧΕΤΑΙ "ΩΣ ΕΧΕΙ", ΧΩΡΙΣ ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΑΛΛΗ ΕΓΓΥΗΣΗ, ΕΙΤΕ ΡΗΤΗ ΕΙΤΕ ΣΙΩΠΗΡΗ, ΣΥΜΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΜΕΝΗΣ, ΧΩΡΙΣ ΠΕΡΙΟΡΙΣΜΟ, ΤΗΣ ΕΓΓΥΗΣΗΣ ΟΤΙ ΤΟ ΕΓΓΡΑΦΟ, Ή Η ΤΡΟΠΟΠΟΙΗΜΕΝΗ ΕΚΔΟΣΗ ΑΥΤΟΥ, ΕΙΝΑΙ ΕΜΠΟΡΕΥΣΙΜΟ, ΚΑΤΑΛΛΗΛΟ ΓΙΑ ΕΙΔΙΚΟ ΣΚΟΠΟ ΚΑΙ ΔΕΝ ΠΡΟΣΒΑΛΛΕΙ ΔΙΚΑΙΩΜΑΤΑ ΤΡΙΤΩΝ. Ο ΧΡΗΣΤΗΣ ΑΝΑΛΑΜΒΑΝΕΙ ΕΞ ΟΛΟΚΛΗΡΟΥ ΤΗΝ ΕΘΥΝΗ ΩΣ ΠΡΟΣ ΤΗΝ ΠΟΙΟΤΗΤΑ, ΤΗΝ ΑΚΡΙΒΕΙΑ ΚΑΙ ΤΗΝ ΧΡΗΣΗ ΤΟΥ ΕΓΓΡΑΦΟΥ Ή ΤΗΣ ΤΡΟΠΟΠΟΙΗΜΕΝΗΣ ΕΚΔΟΣΗΣ ΑΥΤΟΥ. ΣΕ ΠΕΡΙΠΤΩΣΗ ΠΟΥ ΟΠΟΙΟΔΗΠΟΤΕ ΕΓΓΡΑΦΟ Ή ΤΡΟΠΟΠΟΙΗΜΕΝΗ ΕΚΔΟΣΗ ΑΥΤΟΥ ΑΠΟΔΕΙΧΘΟΥΝ ΕΛΑΤΤΩΜΑΤΙΚΑ ΚΑΘ' ΟΙΟΝΔΗΠΟΤΕ ΤΡΟΠΟ, Ο ΧΡΗΣΤΗΣ (ΚΑΙ ΟΧΙ Ο ΑΡΧΙΚΟΣ ΣΥΓΓΡΑΦΕΑΣ, ΔΗΜΙΟΥΡΓΟΣ Ή ΟΠΟΙΟΣΔΗΠΟΤΕ ΣΥΝΤΕΛΕΣΤΗΣ) ΑΝΑΛΑΜΒΑΝΕΙ ΤΟ ΚΟΣΤΟΣ ΟΠΟΙΑΣΔΗΠΟΤΕ ΑΝΑΓΚΑΙΑΣ ΣΥΝΤΗΡΗΣΗΣ, ΕΠΙΣΚΕΥΗΣ Ή ΔΙΟΡΘΩΣΗΣ. Η ΠΑΡΟΥΣΑ ΑΠΟΠΟΙΗΣΗ ΕΓΓΥΗΣΗΣ ΑΠΟΤΕΛΕΙ ΑΝΑΠΟΣΠΑΣΤΟ ΜΕΡΟΣ ΤΗΣ ΑΔΕΙΑΣ. ΔΕΝ ΕΠΙΤΡΕΠΕΤΑΙ ΟΥΔΕΜΙΑ ΧΡΗΣΗ ΤΟΥ ΕΓΓΡΑΦΟΥ Ή ΤΡΟΠΟΠΟΙΗΜΕΝΩΝ ΕΚΔΟΣΕΩΝ ΑΥΤΟΥ ΣΥΜΦΩΝΑ ΜΕ ΤΟΥΣ ΟΡΟΥΣ ΤΗΣ ΠΑΡΟΥΣΑΣ,  ΠΑΡΑ ΜΟΝΟ ΕΑΝ ΣΥΝΟΔΕΥΕΤΑΙ ΑΠΟ ΤΗΝ ΑΠΟΠΟΙΗΣΗ ΕΓΓΥΗΣΗΣ,  ΚΑΙ</para>
		</listitem>
		<listitem>
		  <para>Ο ΔΗΜΙΟΥΡΓΟΣ, Ο ΑΡΧΙΚΟΣ ΣΥΓΓΡΑΦΕΑΣ, ΟΙ ΣΥΝΤΕΛΕΣΤΕΣ Ή ΟΙ ΔΙΑΝΟΜΕΙΣ ΤΟΥ ΕΓΓΡΑΦΟΥ Ή ΤΡΟΠΟΠΟΙΗΜΕΝΗΣ ΕΚΔΟΣΗΣ ΑΥΤΟΥ, ΚΑΘΩΣ ΚΑΙ ΟΙ ΠΡΟΜΗΘΕΥΤΕΣ ΟΠΟΙΩΝΔΗΠΟΤΕ ΕΚ ΤΩΝ ΠΡΟΑΝΑΦΕΡΟΜΕΝΩΝ ΜΕΡΩΝ, ΔΕΝ ΕΥΘΥΝΟΝΤΑΙ ΕΝΑΝΤΙ ΟΙΟΥΔΗΠΟΤΕ, ΣΕ ΚΑΜΙΑ ΠΕΡΙΠΤΩΣΗ ΚΑΙ ΥΠΟ ΚΑΜΙΑ ΕΡΜΗΝΕΙΑ ΝΟΜΟΥ, ΕΙΤΕ ΕΞ ΑΔΙΚΟΠΡΑΞΙΑΣ (ΣΥΜΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΜΕΝΗΣ ΤΗΣ ΑΜΕΛΕΙΑΣ) ΕΙΤΕ ΣΤΟ ΠΛΑΙΣΙΟ ΣΥΜΒΑΤΙΚΗΣ Ή ΑΛΛΗΣ ΥΠΟΧΡΕΩΣΗΣ, ΓΙΑ ΤΥΧΟΝ ΑΜΕΣΕΣ, ΕΜΜΕΣΕΣ, ΕΙΔΙΚΕΣ, ΤΥΧΑΙΕΣ Ή ΣΥΝΕΠΑΚΟΛΟΥΘΕΣ ΖΗΜΙΕΣ ΟΠΟΙΑΣΔΗΠΟΤΕ ΜΟΡΦΗΣ, ΣΥΜΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΜΕΝΩΝ, ΧΩΡΙΣ ΠΕΡΙΟΡΙΣΜΟ, ΖΗΜΙΩΝ ΛΟΓΩ ΑΠΩΛΕΙΑΣ ΦΗΜΗΣ ΚΑΙ ΠΕΛΑΤΕΙΑΣ, ΔΙΑΚΟΠΗΣ ΕΡΓΑΣΙΩΝ, ΔΥΣΛΕΙΤΟΥΡΓΙΑΣ Ή ΒΛΑΒΗΣ ΗΛΕΚΤΡΟΝΙΚΩΝ ΥΠΟΛΟΓΙΣΤΩΝ, Ή ΚΑΘΕ ΑΛΛΗΣ ΖΗΜΙΑΣ Ή ΑΠΩΛΕΙΑΣ ΠΟΥ ΟΦΕΙΛΕΤΑΙ Ή ΣΧΕΤΙΖΕΤΑΙ ΜΕ ΤΗΝ ΧΡΗΣΗ ΤΟΥ ΕΓΓΡΑΦΟΥ ΚΑΙ ΤΩΝ ΤΡΟΠΟΠΟΙΗΜΕΝΩΝ ΕΚΔΟΣΕΩΝ ΑΥΤΟΥ, ΑΚΟΜΑ ΚΑΙ ΑΝ ΤΑ ΩΣ ΑΝΩ ΜΕΡΗ ΕΙΧΑΝ ΛΑΒΕΙ ΓΝΩΣΗ ΤΗΣ ΠΙΘΑΝΟΤΗΤΑΣ ΠΡΟΚΛΗΣΗΣ ΤΕΤΟΙΩΝ ΖΗΜΙΩΝ.</para>
		</listitem>
	  </orderedlist></para>
  </legalnotice>


    <authorgroup>
      <author role="maintainer">
	<firstname>David</firstname> <surname>Zeuthen</surname>
	<affiliation>
	  <address>
	    <email>davidz@redhat.com</email>
	  </address>
	</affiliation>
      </author>
    </authorgroup>
    <revhistory>
      <revision>
	<revnumber>Εγχειρίδιο του εργαλείου δίσκων Palimpsest, V 0.1</revnumber>
	<date>2008</date>
	<revdescription>
	  <para role="author">David Zeuthen <email>davidz@redhat.com</email></para>
	</revdescription>
      </revision>
    </revhistory>

    <releaseinfo>Αυτό το εγχειρίδιο περιγράφει την έκδοση 0.1 του εργαλείου δίσκων Palimpsest.</releaseinfo> 
      <legalnotice> 
      <title>Ανάδραση</title> 
      <para>Για να αναφέρετε ένα σφάλμα η να κάνετε μια πρόταση σχετικά με το <application>Εργαλείο δίσκων Palimpsest</application> ή αυτό το εγχειρίδιο, ακολουθήστε τις οδηγίες στην <ulink url="ghelp:gnome-feedback" type="help">Σελίδα ανάδρασης GNOME</ulink>.</para>
      </legalnotice>
  </articleinfo>

  <sect1 id="intro">
    <title>Εισαγωγή.</title>
      <para>Αυτός είναι ο οδηγός χρήστη του <application>Εργαλείου δίσκων Palimpsest</application>.</para>
    <figure id="mainwindow-fig"> 
	<title>Παράθυρο του <application>Εργαλείου δίσκων Palimpsest</application></title> 
	<screenshot> 
	  <mediaobject> 
	    <imageobject><imagedata fileref="figures/main-app.png" format="PNG"/> 
	    </imageobject>
	    
	    <textobject> 
	      <phrase>Δείχνει <application>Εργαλείο δίσκων Palimpsest</application> το κυρίως παράθυρο.</phrase> 
	    </textobject> 
	  </mediaobject> 
	</screenshot> 
    </figure>
  </sect1>
 
   <sect1 id="advanced">
      <title>Εργαλείο δίσκων Palimpsest για προχωρημένους</title> 
      <para>Η εφαρμογή Εργαλείο δίσκων Palimpsest είναι ένα σύνθετο πρόγραμμα, με πολλά προχωρημένα χαρακτηριστικά.</para>

   </sect1>

</article>
